{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6990602'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 소고기볼게살타르"
    },
    "text": "三々韓食膳は健康的で美味しい料理を楽しめる方法として有名な食事方法である。 このレシピは、食事の多様性と栄養価を重視する人々にお勧めです。 ご飯はどんな種類のご飯でもいいし、炊飯器を使って炊いたご飯が一番いい。 スープorチゲは2、3種類の多様なものを選択して準備しなければならない。 おかずはサバの煮付け、チンゲン菜、キムチの2~3種類で十分だ。 調理時間は60分以内に用意できる。 にんにくと玉ねぎを刻んでフライパンで炒めて冷まして準備し、パプリカは刻んでおく。 ひき肉に用意した野菜とパン粉、コショウ、塩を入れてまんべんなく混ぜた後、牛肉ボールを作る。 フライパンにバターと食用油を敷いて牛肉ボールを中まで焼いて準備した後、バナナは小さく切ってカニカマは約3cm長さに裂いて準備する。 茹でたサツマイモは千切りにしてマヨネーズと梅液を入れて混ぜた後、バナナとカニカマをまんべんなく混ぜてソースを作る。 ブロッコリーを切ってミニキノコと一緒にフライパンで軽く焼いて準備した後、焼いた牛肉ボールを皿に盛ってソースをのせた後、ブロッコリーとミニキノコの若葉をのせて完成する。 このように準備した料理を一緒に食べると、美味しくて栄養価の高い三々韓食を楽しむことができる。 三々三々とした食卓の調理法は多くの人々に愛されており、健康と楽しさを同時に楽しめる食事方法だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "三々韓食膳とは何ですか？",
            "answer": "三々韓食膳は健康的で美味しい料理を楽しめる食事方法です。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳の特徴は何ですか？",
            "answer": "三々韓食膳の特徴は、ご飯の多様性と栄養価の重視、2~3種類のスープorチゲの準備、2~3種類のおかずの準備、調理時間の制限などです。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳のご飯には何を使えばいいですか？",
            "answer": "三々韓食膳ではどんな種類のご飯でも使うことができますが、炊飯器を使って炊いたご飯が最適です。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳のスープorチゲは何種類準備すればいいですか？",
            "answer": "三々韓食膳では2~3種類の多様なスープorチゲを準備することが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳のおかずは何種類準備すればいいですか？",
            "answer": "三々韓食膳ではサバの煮付け、チンゲン菜、キムチなど2~3種類のおかずを準備することが十分です。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "三々韓食膳の調理時間は60分以内で用意することができます。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳の牛肉ボールの作り方を教えてください。",
            "answer": "牛肉ボールの作り方は、にんにくと玉ねぎを刻んでフライパンで炒めて冷まし、パプリカを刻みます。ひき肉に野菜とパン粉、コショウ、塩を加えて混ぜ、牛肉ボールを作ります。フライパンにバターと食用油を敷き、牛肉ボールを焼きます。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳のソースの作り方を教えてください。",
            "answer": "ソースの作り方は、茹でたサツマイモを千切りにしてマヨネーズと梅液を混ぜ、バナナとカニカマをまんべんなく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳の料理を一緒に食べるとどんな効果がありますか？",
            "answer": "三々韓食膳の料理を一緒に食べると、美味しくて栄養価の高い食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三々韓食膳は人々にどのように愛されていますか？",
            "answer": "三々韓食膳は多くの人々に愛されており、健康と楽しさを同時に楽しむことができる食事方法です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 530
    }
}